文匯報稱成功訪問勇武示威者 稱黑衣魔施暴成癮難停手

【特稿】黑衣魔施暴成癮難停手

「10‧27和10‧31忍得好辛苦，呢個周末（11月2日）一定要搞大佢。」歷經4個多月以來的多次暴力衝擊，無論是對香港人還是香港社會，都可用「遍體鱗傷」來形容，不過，「勇武」暴徒似乎對此毫無內疚，反而還想繼續打下去。

一名曾多次參與暴力活動的黑衣魔私下向香港文匯報記者稱，他已經衝擊成癮，「日日諗嘅嘢就係今日去唔去打，因為我成個腦入邊都係諗呢啲嘢。」

但他同時直言，因最近「上街抗爭」的人數越來越少，變相令到「勇武派」被捕風險越來越大，為減少風險，也開始改變策略，就是放棄上街人數較少的活動，只是在有大型活動時才參與衝擊行動，企圖用「和理非」人數來保護自己。

快閃破壞 僅一兩分鐘

香港文匯報記者早前現場目擊黑衣魔集體衝擊九龍的中資銀行門店：黑衣魔動手前都會先毀壞附近的閉路電視鏡頭，以減低被拍下犯罪證據的可能，狀似頭目的指揮者和兩名睇水人在破壞閉路電視鏡頭後就自動埋位。

本報記者看到，指揮者會決定行動細節和煽動群眾幫忙圍起「傘陣」，睇水人就會在街邊的轉角處，手持着對講機負責觀察報告附近情況。一切準備好後，餘下暴徒就開始拆開圍着銀行的木板再進行爆破，手法極之熟練，不消一會就爆破進入銀行內部，隨即開始大肆破壞和縱火。但僅一兩分鐘，暴徒趁門口多人聚集時迅速撤走，以逃避警方抓捕。

由最初針對政府建築物到破壞港鐵等運輸交通設施，踏入10月後，黑衣魔開始將魔爪伸到普通商舖，進行無差別破壞，不少街邊商舖接連慘遭毒手。這名自稱「勇武」的黑衣魔向記者透露，他也參與了多次破壞活動，「現場氣氛好瘋狂，見到有人掟嘢，揼嘢，我都掟埋一份。開頭好驚，但揼多幾次後都冇被人捉到，反而覺得好刺激。」

該名黑衣魔承認，在心理上，他現在已到了「不打不砸不痛快」的地步，「我有時都會諗，只有被警察捉着，我先會停止（暴力），可能嗰度（監獄）先至係我嘅歸宿。」 ■香港文匯報記者 張得民

好撚好笑

拉

「我有時都會諗，只有被警察捉着，我先會停止（暴力），可能嗰度（監獄）先至係我嘅歸宿。」

屌你成篇笑話黎

將示威者變黑警，密碼已解

奇文共賞

成篇文改返做黑警又用得

以為創意台

藍屍廢老支那豬會信

成篇重點：想和理非同手足割

又作文

可能嗰度先係我嘅歸宿

ff ff

文匯公信有幾多大家心中有數

如果唔想睇依D垃圾文章係唔係BLOCK左樓主就冇事

老野低學歷信十成

文匯大公專員沙田you

死了，我笑到喊左，點算？

真係會有人信

藍絲真係會信
覺得你班後生仔比美國洗晒腦

文匯報記者定係作家

本人成功訪問文匯報記者 稱鳩噏成癮難停手

未聽過香港人會講「捉着」

又想我地割 收皮啦

個劇本好差

邊個示威者會比文匯大公訪問

真係勇武就第一個打9你文匯報啦

block 咗文匯報呢三個字就無事

點BLOCK依3隻字
依D文章日日都有,曬左勁多時間睇垃圾

一係福建幫 一係白衫牛屎
一係就黑警

幾時到黃絲媒訪問民建聯成員、藍絲？

不如去寫小說

市民報稱成功訪問文匯報記者 稱自家記者自製報導成癮難停手

拉 onlun99

藍絲會唔會受毒果訪問

文匯應該打橫走

雖然好流 不過我懷疑文匯大公會話自己係其他報做訪問 反正都查唔到

藍絲：
投訴文匯報，捉到勇武都喎報警拉左佢，仲要做訪問放走佢，強烈要求交出受訪暴徒嘅資料！

諾貝爾文學獎

咁文匯你報警啦，幫呢位人士完成心願，送佢去歸宿啦
知情不報，黨會懲罰你

屌你，作都作得好啲啦白痴

手足俾黨報訪問？你信？

Don't make stupid papers famous.

閱

文匯報作文就靚
不過班傻閪藍絲真係信先痴線

up得就up

又作故仔

其實所有野都係甴近平指揮，拉佢啦

香港有幾多睇文匯呀除左深紅
放上連登反而仲多人睇到

白套裝柒婆魔施衝擊香港 暴成癮難停手

文匯報散文集

浪費地球資源

睇得文匯嘅人...

【特稿】蒙面魔警施暴成癮難停手

「10‧27和10‧31忍得好辛苦，呢個周末（11月2日）一定要搞大佢。」歷經4個多月以來的多次暴力衝擊，無論是對香港人還是香港社會，都可用「遍體鱗傷」來形容，不過，「黑警」暴徒似乎對此毫無內疚，反而還想繼續打下去。

一名曾多次參與暴力活動的蒙面魔警私下向香港文匯報記者稱，他已經衝擊成癮，「日日諗嘅嘢就係今日去唔去打，因為我成個腦入邊都係諗呢啲嘢。」

但他同時直言，因最近「上街抗爭」的人數越來越少，變相令到「蒙面魔警」膽子越來越大，為減少風險，也開始改變策略，就是放棄上街人數較少的活動，只是在有大型活動時才參與衝擊行動，企圖「和理非」照打，保護自己。

快閃破壞 僅一兩分鐘

香港文匯報記者早前現場目擊蒙面魔警集體衝擊屯門的市民店舖：蒙面魔警動手前都會先毀壞附近的閉路電視鏡頭，推記者，打傳媒，以減低被拍下犯罪證據的可能，狀似頭目的指揮官和大量狂暴畜龍在破壞新聞自由後就自動埋位。

本報記者看到，指揮官會決定行動細節和煽動群眾幫忙圍起「盾陣」，睇水人就會在街邊的轉角處，手持着對講機負責觀察報告附近情況。一切準備好後，餘下蒙面暴徒就開始拆開圍着店舖的大門再進行爆破，手法極之熟練，不消一會就爆破進入店員內部，隨即開始大肆破壞捉東主。但僅一兩個鐘，蒙面魔警趁門口多人聚集時迅速撤走，以逃避市民追究。

由最初針對政府建築物到破壞港鐵等運輸交通設施，踏入10月後，蒙面魔警開始將魔爪伸到普通商舖，進行無差別破壞，不少街邊商舖接連慘遭毒手。這名自稱「正義」的蒙面魔警向記者透露，他也參與了多次破壞活動，「現場氣氛好瘋狂，見到有人掟嘢，揼嘢，我都掟埋一份。開頭好驚，但揼多幾次後都冇被人捉到，反而覺得好刺激。」

該名蒙面魔警承認，在心理上，他現在已到了「不打不砸不痛快」的地步，「我有時都會諗，只有被人捉着，我先會停止（暴力），可能嗰度（監獄）先至係我嘅歸宿。」 ■香港文匯報作家 張得民

白套裝柒婆魔衝擊香港 施暴成癮難停手

佢講得啱呀 臥底黑警上晒癮
所有黑警都上晒癮

得民
連記者名都假先好笑
下次會唔會係民安/富強

「10‧27和10‧31忍得好辛苦，呢個周末（11月2日）一定要吹大佢。」歷經4個多月以來的多次瘋人瘋語，無論是對香港人還是香港社會，都可用「廢話連篇」來形容，不過，「紅媒」暴徒似乎對此毫無內疚，反而還想繼續鳩噏下去。

一名曾多次參與作文活動的紅媒私下向線人稱，他已經鳩噏成癮，「日日諗嘅嘢就係今日去點鳩吹，因為我成個腦入邊都係諗呢啲嘢。」

但他同時直言，因最近「鳩吹」的內容愈來愈誇大，變相令到妨礙新聞自由的風險愈來愈大，為減少風險，也開始改變策略，就是放棄以圖片或影片去報道，只是在聲稱有線人、相關人士等採訪才行動，企圖用假「受訪者」來保護自己。

不如話係錄口供

「我有時都會諗，只有被示威者打斷手腳，我先會停止（暴力），可能嗰度（浩園）先至係我嘅歸宿。」

創意台？

文滙報包庇暴徒又唔報警, 可恥

我早兩日都成功訪問警隊高層
其中幾個向我透露想政變殺共狗

廢老又多樣嘢講不過腦殘睇唔睇都係on9

今次記者係蕭景員定蕭景芳呀

都係要俾0分

80年代嘅情場浪子

Pull

笑撚到

感謝分享笑話

黨媒果D唔係記者，而係作者

你反駁啲藍絲

佢會答「眼看未為真」

人一藍，便腦殘

我都忍得好辛苦，我忍笑忍得好辛苦

佢地作野成癮，個心掛住今日作得出可去呃稿費

笑撚死

(警署)

不過我地都整番個

有時候創作力黎講，我地不及對家

可能嗰度（監獄）先至係我嘅歸宿。
依句野到底個作者打出黎既時候會唔會覺得尷尬
Old school到

Pull 紅媒

點解依家會咁折墮

btw拉

文匯
拎嚟墊狗屎

作故仔報
不需理會
推112

一聽文匯報話成功訪問示威者，就知成篇文都係作，不過啲冇腦藍絲五毛打晒飛機信

「前線接受文匯訪問」
Wtf did I just watch

作文好L柒、0分重作

好撚好笑呀吊你老母

笑撚咗

好痴線啊, 呢D古仔個作者係咩人黎架

CLS

都可以成功訪問親共人士點解要咁樣樣輸出革命啦
個答案都係忍唔到手㗎

d黑警25鬼又多個正式名喇黑衣魔

屌 黑警黎既

勇武接受文匯訪問
笑死唔笑死

勇武會接受黨報訪問?

721之後啲藍紅報乜都加句無差別做助語詞
藍絲打人再比人打都叫被無差別攻擊

廢噏鳩吹 僅一兩分鐘

記者早前現場目擊紅媒作家集體鳩吹九龍的中資銀行門店：紅媒作家前都會先拍攝附近的外國人士或旅客，嘩眾取寵聲稱相關人士是外國勢力，狀似頭目的指揮者和在場青年破壞及堵道等相關行為。

記者看到，紅媒作家不會決定鳩噏細節及邏輯，時而聲稱抗爭者暴力成癮，時而聲稱女學生淪為「天使」，及幻想自己和「勇武」抗爭者對話的情況。什麼都未準備好後，餘下紅媒就開始拆開胡亂轉發及散播，手法極之熟練，不消一會就假訊息進入藍屍內部，隨即開始辱罵抗爭者。但僅一兩分鐘，藍屍港豬迅速撤走，以便番工番學。

由最初針對外國勢力到抗爭收錢等，踏入10月後，紅媒開始將魔爪伸到心理層面，進行無差別鳩噏，不少FA，記者，義工接連慘遭毒手。這名自稱「記者」的紅媒作家向線人透露，他也參與了多次鳩噏活動，「現場氣氛好瘋狂，見到有人鳩吹，老作，我都吹埋一份。開頭好有邏輯，但吹多幾次後假到呀媽都唔認得，反而覺得好刺激。」

該名紅媒承認，在技術上，他現在已到了「不鳩噏不痛快」的地步，「我有時都會諗，只有被記協捉着，我先會停止（鳩噏），可能嗰度（作家）先至係我嘅歸宿。」

拉，垃圾報章

幾時訪問我？我好鐘意打藍絲，嗰日無得打會好辛苦

文匯報成功訪問示威者

黑警打明顯係it’s so much fun。
而且黑警成日假扮抹黑，真假都已經難分。

不過提醒大家：
我哋不是黑警。要警惕自己，要對得住手足。

會唔會有報章可以成功訪問green object
「我有時都會諗，只有落單被示威者捉着，我先會停止（暴力），可能嗰度（神獸）先至係我嘅歸宿。」

該名黑警承認，在心理上，他現在已到了「不打不砸不痛快」的地步，「我有時都會諗，只有被法律制裁，我先會停止（暴力），可能嗰度（監獄）先至係我嘅歸宿。」

條友咁暴力,仲同你做訪問?聽到文匯仲唔打你

笑撚死人咩

煽動呀又？

作果條友 有無一路作一路笑

TVB編劇質素
心路歷程過快 結尾又誇張到收唔到
講到要坐監先會們手

全文

【特稿】紅媒作家鳩吹成癮難停手

「10‧27和10‧31忍得好辛苦，呢個周末（11月2日）一定要吹大佢。」歷經4個多月以來的多次瘋人瘋語，無論是對香港人還是香港社會，都可用「廢話連篇」來形容，不過，「紅媒」暴徒似乎對此毫無內疚，反而還想繼續鳩噏下去。

一名曾多次參與作文活動的紅媒私下向線人稱，他已經鳩噏成癮，「日日諗嘅嘢就係今日點鳩吹，因為我成個腦入邊都係諗呢啲嘢。」

但他同時直言，因最近「鳩吹」的內容愈來愈誇大，變相令到妨礙新聞自由的風險愈來愈大，為減少風險，也開始改變策略，就是放棄以圖片或影片去報道，只是在聲稱有線人、相關人士等採訪才行動，企圖用假「受訪者」來保護自己。

廢噏鳩吹 僅一兩分鐘

記者早前現場目擊紅媒作家集體鳩吹九龍的中資銀行門店：紅媒作家前都會先拍攝附近的外國人士或旅客，嘩眾取寵聲稱相關人士是外國勢力，狀似頭目的指揮者和在場青年破壞及堵道等相關行為。

記者看到，紅媒作家不會決定鳩噏細節及邏輯，時而聲稱抗爭者暴力成癮，時而聲稱女學生淪為「天使」，及幻想自己和「勇武」抗爭者對話的情況。什麼都未準備好後，餘下紅媒就開始拆開胡亂轉發及散播，手法極之熟練，不消一會就假訊息進入藍屍內部，隨即開始辱罵抗爭者。但僅一兩分鐘，藍屍港豬迅速撤走，以便番工番學。

由最初針對外國勢力到抗爭收錢等，踏入10月後，紅媒開始將魔爪伸到心理層面，進行無差別鳩噏，不少FA，記者，義工接連慘遭毒手。這名自稱「記者」的紅媒作家向線人透露，他也參與了多次鳩噏活動，「現場氣氛好瘋狂，見到有人鳩吹，老作，我都吹埋一份。開頭好有邏輯，但吹多幾次後假到呀媽都唔認得，反而覺得好刺激。」

該名紅媒承認，在技術上，他現在已到了「不鳩噏不痛快」的地步，「我有時都會諗，只有被記協捉着，我先會停止（鳩噏），可能嗰度（作家）先至係我嘅歸宿。」

呢樣野永遠都解決唔到

中二病

小熊維尼崇拜普京
用抺黑插贓敵方為恐怖分子 激進暴徒
再用恐懼管理人民

內容雖然好笑
但假新聞
都可以用嚟做文宣

就算退一萬步，真係問到個示威者，成篇報導得三句係quote from示威者，都唔似訪問/專訪啦

如果真係成癮，第一個燒你文匯報喇，仲會接受你訪問，又做假新聞。

果個黑衣人叫甴近平?

唉呀 笑到仆晒街

甴近平

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔洗煩啦咁
直接入狗屋話自己喺暴徒就得
即塔

人民日報：成功訪問黑警，自稱施暴成癮難停手

可能係老闆屌住佢黎寫
老闆：得啦 班藍絲讀者 你寫你條賓洲係你個頭到 佢都信嫁啦 你肯寫就得啦

但我覺得真實過佢果篇先

幾時出篇成功訪問黑警，警魔稱打殺強姦上癮難停手

好心文匯唔好咁癲拉

篇作文幾好笑 好過李力特既好多

奇文

內容似戒J 潮文

第一次見人會咁諗

無人post 出來
和理非都睇唔到啦
邊個走去睇大公文匯咁弱智

係呀黑衣魔亂９咁打人拉人，真係好Ｌ恐怖㗎。

你都識講文匯報啦，得日期係真架姐

真心膠

垃圾報紙 做假新聞 屌你老母

真人真事
對上一次同我講呢番說話既人
係一個考緊警察的朋友
佢話會考到實蝦蝦霸霸
好彩佢考唔到
仲係fd

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂

咁渣槍果d綠衣魔呢

就係太真實先好笑

是日笑話一則

拉
大家一齊拉！

無謂再花時間係對家啲 fake news 度
收錢論
性天使
依家話成癮

佢長造長有
唔好再比佢 distract 到
Focus 行動 post

可能嗰度先係我嘅歸宿🚬

直接扑柒佢就得
文妓太公專員嚟

當時者係咪黑警黎炸
黑警要俾人捉先可以停止暴力

海賊王咩

曱甴近平 曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

我有時都會諗，只有被警察捉着，我先會停止（暴力），可能嗰度（監獄）先至係我嘅歸宿。

作得出依句既人究竟有幾on9

差佬變示威者亦得
得咗

又反智撚，，，

希望佢有個好歸宿

潮文黎？

作文

陳庭佳

講緊黑警卧底？

甴近平 黑衣魔

訪問果隻一定黑警黎

幫手rt爆呢條片 推到全美國睇到
有美國人被黑警暴力對待 仲叫佢shut up

勇武派唔即時打柒文匯記者

有冇人訪問我，我都可以自稱係警察架

我就打人成癮，有好多同袍人就姦人成癮

佢咁樣放得風嘅大家要注意下啦真係，驚千年道行一朝喪。
利 唔割

嘩好閪慳皮啫， 成編嘢只改幾隻字就黑警心聲變義士心聲， 屌你老母比啲專業操守好唔好， 咁樣就交貨收錢， 登山嚟果個真弱智藍絲

勾結暴力分子，其罪當誅

屌

真係笑咗出聲

諗起往死裡打

張得文

笑死，我夠可以話成功訪問共產黨黨員啦

佢係咪訪問左d狗扮前線咋

同一個水平黎

勇武會接受文匯訪問呢個point我已經笑左

訪問黑警臥底？

而家有d地方免費派精華版，廢老拎。
我拎嚟廢紙回收。

作文比賽作品

文匯報班友索撚左乜野先寫得出

多謝文匯報是日提供笑話

fake news必入list

張得民會考作文應該有A

作故仔作到咁

On9

作好啲啦
blocked 樓主

屌你笑撚死我

紅媒作文真係世界級痴線...
大公、文匯、香港仔日報、東方...

篇野咁創意，和理非呢d歸佐邊只會當少話睇，似係比中立睇，不過作到咁應該中立都唔會信，最後得藍絲會用來圍爐

膠po drag

垃圾膠post拉

屌 以為原文讀左比我爸聽

甴近平認證

文匯作文大賽

啱啱喺Tegridy Farms入完貨就俾老細催交稿，一路隊一路寫，應該係咁

真正既勇武會接受文匯訪問 0分重作la

反正信果d藍屍都唔會過濾 咪是但作

作野都作得真的呀大佬

聽見文匯報唔打鳩佢已經偷笑啦，仲受訪？

Fake news

只有垃圾藍屍先會信

作都作得好d啦

唔好講勇武
正常見到文匯都唔會受訪啦
又作文

用「勇武示威者」這樣稱呼好像不是該報的慣用詞

好chill

文匯係咪放棄咗學獨聯小說系列呀

戇鳩

成個運動員宣言咁

王家衛式抗爭？

11.2 維園流水式集會

【請廣傳】10月31日警暴整合
已上載到YouTube，請大家睇片+廣傳出去
己經盡量減短影片長度，希望大家可以睇晒
萬分感謝記者記錄真相，琴晚至少有3名記者/攝影師受傷，祝早日康復

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

死啦，點解我覺得呢篇嘢講嘅內容好似之前唔知邊度見過咁上下嘅

文匯報作者

唔私了文匯記者 手足真係好忍手

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

0/100

0分重作

講警魔？

個記者係咪一路寫一路笑

作到冇野好作就越作越大

曱甴近平

我夠成功訪問淋奠
佢話一日唔畀甴近平屌
就閪痕

睇個標題就笑左出來

即係黑警囉

睇都唔睇啦
唔好話文匯cctvb訪問都冇人show啦

但係疑似彥霖老母喺CCTVB做訪問。
即係配合官媒口徑，搵D假新聞抹黑示威者。

應該係 香港文匯報作者 張得民

都唔係第一日啦

之前又搵條女扮做性服務

拍哂片但講既野根本唔係香港用語

拍片唔得唯有作新聞

唔好咁假啦
前線見文滙會俾你訪問？

好撚中二
使唔使叫你黑暗之翼？

竟然開始寫小說
講真，我地星島都唔撚睬你啦
大公文匯之流既訪問
狗也不屌呀

開始作文好耐啦！吹到示威者有槍，10月1日擊落GFS直升機，有乜群組主要講D乜。
仲過晴報每日一篇網上熱話。

前線會接受黨報訪問？你信唔信？

on9文 拉

笑撚死人

睇少d戲中二少陣啦
冇左最後個句都仲似樣少少

搵班cosplayer 訪問？

文匯大公有廢老睇

大公文匯係假就一定不過我身邊真係識得有啲次次抗爭都出去裝修 但問佢政治時事野就咩都唔識

多謝大匯報提供頭條笑話

屌你個閪，作都作得合理啲啦冚家剷
最尾個段寫出黎唔撚笑都幾好野

Fake news is so

唔好只睇只自己想睇嘅野好唔好

好撚好笑啊

知道係文匯大公都走啦！點會接受訪問！